[128塞爆港島]曼聯128吹水區 [733]

入

守埋去

人哋鏝啲細節位真係做得好好多

阿古獸咩事出唔到？

Gel

Fred手球？

又中左

人地啲走位真係靚好多

麥佳亞勁撚到

呢場最緊要cs打返ddg個信心返嚟

蘇sir咪下半場一開波就縮呀, 實輸返突架

又中手啵

縮哂啦

希望曼聯贏

仆街輸12碼?

呢球係咪手

呢個情況唔計啦
fred已經收手係後面

fred好波

又冇事

佢收曬手係後面 落地要平衡

又要俾人話4425

Fred有縮手喎

冇普巴好啲

VAR聯

Lin個廣告

支撐身體 唔會吹
收曬手

上半場福仔入埋個2球 就真係456

晏啲哥狗又話被逼害架啦

3分已袋 理撚得你

Mutv搵宗師同lin賣廣告

支撐手唔計手球 而且Fred 收曬手係後面

第一下縮咗

係時候買定我鏝反CUP上樓
3:2 4:2波膽掃晒佢

空曬個球應該要有啦

真十二碼聯

Fred呢下要俾

完場先講 又奶

Fred練下d防守技巧真係有排玩
依家係勤力 但都係比人撚狗
不過我信心態決定境界
希望隊波打完依2場可以上翻正軌啦

係中，但隻手唔落地，根本落唔到鏟

Fred B

上半場咋
驚下半場又瀨野

爛去蝗狗啦
用筆錢黎補強

呢下點吹啊
我假設手唔伸出黎支撐
都會射中個身啦

買左半場客勝
估唔到有錢收

宗師賣啦

咪係

今季var佢地都奶野多

諗起伊雲奴域

今季好多12碼

費特以為死硬點知var都無事

宗師唔洗練波 可以得閒少少拍片

縮哂手

呢下應該12m

Fred呢下醒

太易入嘅唔想入

手擺後先

今季第8球
入第四球

2大毒瘤

咁樣剷落去隻手都幾難避
不過冇得講 曼聯就係黑

頂住呀

佢縮晒訓落去 平衡落地先中手
灰色地帶

咁都吹手球嘅話，咁以後唔洗鏟波啦

James對住呢類同佢咁上下身型既對手真係佔到上風

以so9嘅調動 預咗失番分架喇

球例講明支撐身體唔計

對家十二碼都擋埋
仲點打?

痴線呢隊曼聯勁到仆街

呢下真係

屌你咪撚燈

足球界 jr smith 唔係浪得虛名

Lin今日幾好
果然係12月爆發

你都on9呢球冇可能會比

應你老母 你見過邊個鏟波唔撐地

60分鐘換P
80分鐘換T同williams/楊

有冇手足有買9倍曼贏

費Sir教緊？

球例寫明支撐身體唔使俾

新例落地支撐手唔計手球

話要比12m嘅唔該自己試下點樣唔用手支撐落地

永續sob

入球波黎睇下先啦

球球專登射落隻手到博12碼仲撚洗玩既

兩球都係支撐身體

又無咗個上車機會

平心而論 FRED真係愈踢愈好
唔係關唔關麥湯出返黎同收起p仔個傻閪事
感覺上多左機會壓上前

7倍買咗

今日d跑位好好啦

買左半場6.幾倍
全場唔係得7.幾咩？

隻手擺後唔撐地應該會斷9咗

最記得福同普都射失個場
仲有場比krul 屈機

又收錢

大家仲有半場架

頭先白lin彈落手仲有爭議
呢下唔應該俾, 一開始已經縮哂手, 支撐手無得縮

關，麥湯大份頂到波身位又贏。

Sor睇返AA應該唔係pen

旁述有講係 手都擺咗係背後 唔應該吹十二碼
我會覺得五十五十
因為fred收手嗰吓做得明顯 所以冇俾

開賽前買得返7.5
但個+1.75盤應該穩啦掛

麥湯都穩左好多 有埋卡神長傳 要打丁

開波前鳩買左0:3、0:4同0:5，加埋客其他

d人曼聯是原罪

痴線成隊食咗仙丹咁
Lingard都踢到有PL水準

下就買9倍

費特幾好，幾下比波好定

Fred 呢下真係無得比

P仔條垃圾身都未識轉

叫得球王福未

係囉仲未慣咩

咁有信心？

James今場相比起黎唔算太好炸喎

福 24分鐘球盪射

無期望就無失望永遠都岩聽

有冇link

師兄買clean sheet咁勇

都話鳩買，全部10蚊注

想亨利式遠柱但冇腰力

上場換入去冇腳好波

8.5倍買咗，好耐冇贏過波

咁有信心可以cs

James今日保持平時高水準
啲人今日食禁藥 先跟到james

屌佢老母
一年正常一個月
出糧出一個月比佢算啦屌

前2年仲偶爾有d一過345 得閒射下世界波近2 3年全部收皮

下半場頂住呀

客其他機會仲大過0-3 0-4 0-5
開返個3-4畀你

其實佢係西甲最佳位置係咩
佢打中中完全唔掂

完場先J啦
入完第2粒比人壓住黎踢
下半場再咁踢輸鳩緊

12月自動改善表現

上面成班打晒飛機一陣俾人反盃

4注加埋夠去加藤屋食牛肉飯架喇

另外11個月去管理曼聯社交網站算啦

睇袋

咁麥湯+fred係越夾越好既

能量王同華倫都好似係踢右中場？

連續兩場中眉

發覺曼城條後防真係跟唔上褔馬james
但我曼都唔係好頂得住

福keep住please

連帝好咗
起碼識接界外球

Lin 踢442就正常 踢4231好似食左屎咁。

其實好好喎，福仔中楣m9入波都係佢助攻

希望下半場唔好縮，一縮通常出事

希望蘇b咪縮

真
連對sheff都3:3

Lin咁撚有錢 直接買起曼聯算啦
到時我真係叫佢lin神

放心 一定會

入多兩球先講
把握力 渣到

鏝唔搶maguire後悔未
公司佬走人加laporte重傷個下決定咗佢地今年應該大獲

呢場咪4231

快打旋風.呢隊先係曼聯
果然蘇b就係曼聯風格

每次james俾人踢跌都係粗野攔截

R朗

bench

連續兩場空哂射失

Sbt

dllm 又贏

管理@jlingz
12月part time足球員

我曼下半埸不嬲西波黎

早幾日 :
Lan啦so9

早幾日9點幾早知見咁高都買少少

可能縮先好
而家鏝攻唔入大巴 等反擊仲好

james今日咁都叫唔太好
近年我曼有邊隻翼踢到呢個水準？

好似睇返以前曼聯d快攻

然後蘇斯克查輕鬆射入

估唔到手足咁開心 我諗到今季猁贏仲開心

可以再加緊力度強姦對面個左閘
不過佢成日要返後幫手防丁力

普巴一係推上一格
一係飛去馬德里

睇佢明知對面殺到埋黎 永遠都爆埋個下 同人攬炒draw foul 真係好易傷

屌你班友今日場又癲狗式逼搶

下半場頂唔頂到呀⋯⋯

sky個黑鬼乜水？lescott? 利申面盲

屌.我一早都話要時間執
依家咪證明蘇斯克查先係傳統曼聯風格
同你快打快..然後收你皮

其實點解唔擺walker中堅
cancelo右邊
雖然walker + stones都幾爆

青都好高要求下

叫佢搞埋福頭點射門ok？

不過以前曼聯會更惡
高位壓迫
對住控球就打反擊
依家問題係呢隊曼聯無創造性

對強隊從來冇乜大問題,係搞唔掂大巴陣

唔止依個問題
佢自己嘅身位同埋信心都好咗
上年同季初一對一拍埋去一定訓低或者失波
而家起碼七成可以控住

今場快攻得黎下下到位，好有效率，不過根據以往經驗未完場都唔好J住

防守個陣442來，一有波就分去兩隻翼去爆幾好，唔似之前係中間鳩下鳩下。

晴b一齊睇緊波

ota今年都膠埋一份啫

攻中同右中場都有
講真佢21歲個陣係出眾好多
但冇進步過 時間一耐年紀大左就覺得佢好撚廢
其實佢同2 3年前係一樣
簡單d講就係見底打下後備ok嘅
要踢正選就byebye啦

宜家d反擊真係順左好多 是但一個比前面4個就自動波

我覺得佢對強隊係有針對性部署
但對弱隊真係好差 破唔到陣地

現今商業足球同勝利球迷當道，如果費蛇遲30年教波都會變咗v92之流

無人破到密集
呢個係個好重要問題
但打強隊.人地唔會死守
快打快.曼聯就食你
你估真係曼聯以前班人廢咩

奧達文迪不嬲垃撚圾矛狗一隻

對手死守佢啲技術同決定咪露底
快打快大把空位比佢諗同修正 佢淨係識跑就夠

高波輸死

睇袋王一定要提文沙

企穩左 之前成日一場總有幾次跑跑下失重心 仆一仆
呢幾場睇佢個人真係fit左

打fifa 個4231黎 個3 左右翼黎
Lin 有時都唔知企邊好

膠咗好耐啦
係估唔到排得重後過費甸
哥狗鍾意用防中打中堅鍾意到傻咗

曼城連我曼都頂唔住就唔洗指意佢地爬到利頭啦，靠佢哋不如靠李城好過

Fred真係好撚勁

大佬.曼聯13個聯賽冠軍
你估費sir真係流咩
天下武功快係唔破

但問題哥狗當時囉住果個係美斯

下半場會唔會泊大巴挨打

岩呀

佢d傳中真係要練下

信心大左就出到本身有個啲技術
之前控個波都控唔到

其實只要Fred做到hehe一半嘅嘢
隊波已經有救

而家run得到反而希望佢七十分鐘唔好換人打亂曬

爛打到仆街
仲要有傳波

條友中後場亂咁咁擺都慣㗎啦
影帝打中堅 拿姆alaba防中

能量王踢得幾好
之後俾daddy逼轉踢中中就一蹶不振

好掛住hehe

佢已經係全隊最好咁制

收左8千萬未用
1月再補強繼續衝冠

其實真係唔關so9事
純粹係班球員自動波戰術一樣係冇

長遠計都係lan啦

關美斯鳩事咩
巴塞皇朝 沙維係絕對核心
重要性一定沙維行先
冇沙維冇tiki taka

依家mctom 加fred 就係做緊一個hehe 既野

巴黎嘆世界中

以前c朗.朗尼.迪維斯幾下就ko你

鬼妹

冬天有冇可能買返嚟
反正psg唔用

贏波唔關佢事
輸波就瀨晒佢

唔關事 本身廢

能量王太過四不像
我覺得最好係train佢攔截
頂hehe個位

shaw食波餅

一睇個企位睇黎又縮

keep住啊屌

麥湯似後生卡膠多啲，hehe堅爛砌

影帝重要性唔低過拼圖王

佢中場控波成日甩
打邊好過中間

仲有09年北京電視機

hehe爛打拍得住文員始祖

希望捱得住對面逼搶

H4? 我整係記得h4 罰球好勁

呢下半場考驗SOB功力
鳩縮真係好撚危

其實呢場雖然係打得幾好 但對面某啲球員回左溏亦都係事實

傷左咋

唔好走太前 齋守好過

唔讚得
而家又開始出事

叫我？

對阿狗個球

講佢防守能力

試過費甸拍rodri

打邊又冇技術不過好過中間控甩輸波嘅

比人撳屌到

要睇45分鐘捱打了

睇我個名就知

直情無速度。。。。

angelino茅到

AWB暫時MOTM
封死sterling易守好多

250轉邊打梳就驚啦，對雲比沙卡仲好啲

影帝係防守同轉守為攻
破密集係沙維啲過頭波
要打中路入滲 沙維啲過頭波真係必要
依家成個球壇冇人做到

之前打弱隊齋守10分鐘都守唔住
點齋守曼城45mins

速度係西甲都還可以
翻到黎摩三季就慢埋

我無睇錯嘛？岩岩做完野 贏緊？仲要2:0？

行開啲啦 防中界嚟講你邊樣能力真係第一

防中打中堅 我曼都識啵
卡膠 同 麥湯都打過中堅

Mctom真係一流

起碼去到75mins先好守
而家齋守死硬, 鄰居驚輸反擊唔敢壓哂上去
縮後俾人禁屌反cup

褔差啲帶帽

受傷

awb

2球在手就齋守算啦
60分鐘會換p出黎跑

冇諗過mctom 係成隊最重要個個攻守兼備

求mctom俾angelino撞低之後笑嘅gif 好令仔。。

James真係好正

關咩事 速度都要賴mou9 cls 你迷p迷到失去理智

又撳住砌

awb算唔算係近年最對板嘅買人

由佢缺陣fred+p就知佢有幾重要

比james好d

Top fit個年我+費查+卡神最強

James?

博吾刀

馬傳俾隔離個james好過啦

下半場預咗啦

Trashford又攪乜

呢球比占會好好多啵

馬仔應該比James

James先係

點會俾左面嫁

求link！

唔係排球手咩

fred好似熟左英超節奏, 唔知係咪錯覺

費Sir去到後期已經無早期管球員管得咁勁喇

仲有三肺

唔係迷
佢踢防中真係唔掂

等反擊啦
呢隊鏝都係左猜右猜 無上年攻擊咁勁

屌你06年傷到而家19年仲出黎
縮返去睇波啦
btw

兩個都係 其實今年買果3個都唔差

係推前左佢姐
唔洗佢做防線前最後屏障

唔對板啦 買之前以為係跑狗 點知傳波都咁好

進步緊

m9如果打單箭頭啲決定要做好啲，占空哂走去俾福

馬仔呢球嘥咗

James性價比真係好高

即插即用

咁都唔係跑狗？

有球接近底線既傳中 同射個球 都可以處理得好dd
但唔係踢得唔好
可能我對james有多d期望

迪迪仔黃牌

awb勁到

佢速度有鬼快過咩係西甲。。。 係西甲拍ball無咁快

諗起作客狼堡
evra carrick fletcher park

馬眼尾睇唔到james
咁快比牌

好彩閂到。。。

白lin好波

使唔使咁早dum波鐘

買前個個j 買完唔再買人就個個屌
依家個個j番

噤都解唔到圍

awb cls

打防反
比柒頭福 馬仔 占士bb自己爬山都幾好
Mctom 做攻守轉換
Fred就覆蓋面大 追下人補下位 分下波
Lin就影下相打下卡

Awb linelof

awb隻腳長到成日督到

ddg擺波都食牌

比條片你自己打下飛機
唔好出嚟派膠
你職業生涯打得最好嗰場 j啦

iceman

Awb果50m真係抵屌到

白lin生性

頂住

白lin地面戰真係勁

隊長

白lin
80m係度望追都唔追
Dllm

重有 唔知咩盃 對阿記
大細孖 打翼 齊飛

條友落親腳都中

Wa awb 屌
勁撚到

白lin閱讀球賽positioning根本勁

熟悉既曼聯返黎了

一定係Mctom

冇牌？？？？？？？

lin搏到犯規

咁都無牌？

上兩場先話佢柒化

七後衛陣同單後衛陣都好撚經典

麥龜咁慢追唔到架喇

贏到MOTM真係要俾awb

都贏到阿狗

廢lin 好慢

條後防勁撚到
最已陣

Walker 冇黃？

肥梳好似可有可無咁成日俾人穿

竟然牌都無張

lin真係好慢
James推住波都快過佢
但lin今日打得幾好

英人右閘唔記得左Awb?

James帶住個波跑得仲快過lin

冇牌？？

練埋對抗性就好了

冇牌係咩事

好似係

-6到

費蛇一嚟教嗰陣嘅表現比著而家炒咗9世啦

屌你老母呢下都冇黃

12月球員唔好咁高要求

左閘upgrade埋就係

嗰場有睇 廢柴都叫清到下波 卡膠真係柒到

James 就係等緊佢跑
佢心諗跑到未呀咁撚慢既

屎東斯

史東斯都傷埋

冇牌 曼聯真係好黑

咁又冇牌

石頭傷埋

stones都傷埋...

除咗awb有邊個真係勁

個班專業睇波師黎

見到廢連跑到好搞笑
隻手發得好撚快
但隻腳跟唔到

今場算對得住佢呢個禮拜份人工

個球證做乜鳩係咁屌我曼啲球員

美斯小白沙維影帝 都係核心
缺一不可

帶緊波既james 同無球跑廢lin一樣快

修sir首選trippier 之後係arnold
再之後先係awb

所以我真係唔鳩明呢到成撚日叫呢個躝嗰個躝做乜鳩
成個英超好似得鏝同狃冇叫春要換領隊

陰功，鏝都幾慘，又傷中堅

唔洗爭頂嘅白lin
淨係爭頂嘅龜
唔會傷嘅梳

Anrold 勁過tripper

今個月可以出糧
之前果十一個月唔該回水先

對面都慘，一年傷咁多個

成班球證響半場應該比光頭屌得好甘

一場鄰居, 1月賣件宗師俾哥狗啦

呢兩場開始踢得值得份週薪
其餘時間

美麗快到

讓左隻楊教授啦

我地都傷得唔少其實....

今日唔出羊算比面曼城

Cls
Mc又傷中堅

上個月我地係傷得最多嗰隊

如果352 awb打右中堅一定好勁

又係awb救世界

屌你白lin

邊撚個話白lin穩

嚇撚死

賣宗師送埋廢lin

wtf

跌埋落黎一齊爭前四啦

美點雙Lin

白lin呢下
好彩有Awb

勁多主力傷哂

是撚但啦
反正都係得返李城有機會過到猁

白lin

agger

又係條垃圾

嚇死

好彩

Awb

又係awb

但英格蘭已經轉踢433 阿諾正選
要攻有阿諾
守有awb

做乜要逞強搞到李城無3分

當今球壇第一文員係咪mendy

Awb痴撚線

哥狗都唔要仲可以叫邊個教

頂唔頂到CS呢

80m真係與身價不乎
同會縮手嘅細緊同lvl

白lin真係

白lin 場場都柒一球

mendy出翻啦
同lin一樣ig最活躍

Awb單騎成條後防

awb左中右守能晒

fred 今場好勁

awb救返

長遠T仔頂到白lin個位就好

白lin同blind一撚樣 推上去打防中好撚過 起碼柒左仲有2個中堅頂

保dkb個球一攻抵一過

岩岩有人仲讚白lin

我正式宣布Fred>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>kdb

白Lin

羊Warm up

廢蛇之後除咗椰子我真係冇反過邊個教頭
椰子我都係去到下半季見到佢對成篤屎斬燒味先忍唔到

係我地中堅文員三人組面前, 無人夠膽講第一

牙冰一時大意啫

蘇蛇又贏

差d

james打荷包個腳

80m成日企定定望 係咪覺得自己d位置感好撚好

失蹤人口Jones

Smalling > 白Lin

屌你場場都大意

tuanzebe
又縮

佢地係收咧2個其他都輪住抖
我地黎黎去去都係個幾個，坐多過踢

差D又一球

失蹤人口：普巴 拜利 鐘斯 落河

上場邊有 勁到仆街

踢一場傷幾場
仲要比mousset撞得咁甘

牙mike幾時返嚟

T 仔撚羊熱身
唔好呀
我要shaw 得啦

融入得咁好都屌
睇下awb同James

我地傷普巴唔慘咩

蘇蛇作風黎
楊同T熱緊身

差啲呀

占士勁到

ddg

好波

迪神上身吧

其實仲有walker行先
先到trippier taa awb

Ddg

只希望屎緊幫我地賣到個好價錢

仆街啦 又縮

你確定係傷？

差d又比佢入世界波

有幾可失波係輸80m
多數都係白lin出事

岩岩企定定比人推過

又係唔好換撚羊出黎 次次比人追和都關佢事

嘩平安鐘了

慢龜唔止一次俾人打橫一推就過

好撚彩awb同james冇比人弱化到

mahrez出黎撚shaw了

平安鐘

見佢有黎睇波 個心應該仲喺度既

應該唔救都唔入

成日都輸佢 車 金絲雀都兩球
其他廢事數

去返打左翼算啦

仲以為佢癲到一拳中落肥梳個頭度

近幾場 勁多球80m單對單出事

DDG

walker已經無入選啦
呢輪兩場都係阿諾正選
不過點都要揀trippier

唔失蹤俾佢落場囉
你敢唔敢

奧達文迪？

撚羊不如轉做教練團啦 我懷疑福仔博12碼都係撚羊教

頂呀

今季b仔失蹤得仲勁

lin好想入波

整體防守係好左喎
上年真係慘不忍睹

依家應該換走lin 啦

老了 退休啦直接

Lin射親都唔係太靚咁

lin

因為出咗線姐
冇傷冇病我覺得正選都係walker vs taa

鏝除咗後防 個陣容深度

蘇會換T或者楊

唔得 傑斯都打到4字頭

血肉長城

睇唔切邊個, 出左橫邊一野中落個波度

今日反擊

上年有屎麼零

lin今日上曬身 咪換隻廢p出黎出丑啦

Lin又唔肯跑

awb值得入選

班球迷食屎啦

Lin今場算係咁 無乜邊個好屌

原來先第一個角球

個啲真傷同呢個冇得比

火魔法🔥

嘩 啲曼狗

屌你老母

3個打火機
中埋fred

垃圾鏝迷

鐘c快撚d lan好過rojo都話有d激情比到大家

鏝

仲有成廿分鐘點頂

牙fred俾人爆頭

賤種鏝球迷擲野

曼城啲球迷

暴徒

球隊既rules嚟

係好左
但80m返黎單對單唔合格

好冇品

fred

打防反 用白lin同拜利好啲
btw 拜利去左邊

賤種鏝

jmg

對面好撚冇品

第一時間射啦lin

Agger
宗斯唔明佢點解仲留到係度
英超下遊佢都打唔到喇

james快到

影撚哂啦 以後冇得入場

咁撚惡既

Jm9呀

輸波丟人

小費特

喺卡寧頓data entry

射tg la

準備復出

鏝狗食撚屎啦

失禮到呢

麥龜去打佢老母啦

傑長老點同

除非 你場場食雀屎啦

使唔使扔野呀, 之前我曼都輸唔少啦

屌你老味迷占了

有新約 又高薪
點清

之前rio 比人扔中流血

咁樣扔野球會要罰錢啦掛

起身啦丁力

眼角

啲暴發戶係咁
唔岩心意就發爛渣

班鏝球員即刻叫班球迷唔好呢下

而家鏡頭咁勁 為一時之氣 被罰唔入得場 係咪on9

停止衝擊！

暴發完唔輸得 好似支那人咁

麥龜個樣

光復曼市

插水冇牌

宗師既拼搏精神
英L最like

諗緊自己有邊度仲未傷過

原來角球10對1

人地唔輸得

表情滿分
成日跌

肺癆推鳩mctom

發覺曼城成日都走甩牌

唔叫停嘅話 場波可以腰斬

白lin跟實

sob好似話季尾會返wo

但比數係0:2

新約r曬頭 唔明點解佢唔洗走但史波要

否則使用武力將你驅散！

成頭血都同你搏落去
算係咁啦

邊撚個推鳩麥湯

佢仲衰過山9

火藥味開始嚟

白lin好波、轉身射到就仆街

肺癆

然後又可以去做十場文員
正

講緊球迷？

麥湯

碌梳係咪好驚比人過
球球離幾個身位咁守

鄰居球迷幫自己隊波拖時間

頂能住呀

屌你老母鏝班glory hunter無品到

蘇蛇話jones用波好過smalling呀ma

包括催淚煙及胡椒噴劑！

鬼黎架

70分鐘啦 頂住

以及木彈！

會唔會係咁

都出唔到場點用波？

如果你係sob 而家會換邊個

In fred we trust

就算係做戲
人地交足血
一定好過山狗

頂埋cleansheet好好睇睇啦

劫富濟貧！

1分同0分既分別
起碼屎波防守合格先

頂撚住呀

係, 衝太前一定追唔切
包住已經最好做法

馬仔

mata

p.....

仆街 p仔

嘩屌...閪p...

白lin路數根本好
同80m互補長短

換P

換走lin，打532

乜鳩呀又出能量王

Diu

唔換！

鏝專射手

阿冰就係成日冇啦啦失魂 唔夠集中力明明佢真係算唔錯仲好過80m添

又出P仔

Lin 換p/mata
馬換綠木

屌我寧願換T仔撲波都唔撚想見到p

好似世盃南閘揀佢唔揀小緊都係呢個原因
雖然我睇唔出

換p入嚟打交

82分鐘出綠木換馬仔
88分鐘p換lin

應該係呢場波既轉捩點

換p出嚟打交

P來了

屌你老母又P

換馬

唔想見到廢p

又係p

lin lan，換綠木爆佢

黑警用實彈了

P出嚟唔該唔好扭波

一講即出

p又出黎犯規 痴線

一出黎就攞黃

一入黎就攞牌 屌你個老母

即黃

拎牌專員

一落場就申請黃牌

出黎幫手打人

又重蹈覆轍feel

廢p

15分鐘平安鐘

Shaw 今場真係算係咁

馬仔黑哂面

cls一出黎踢鳩人

？？？？？？換乜撚野

p真係好撚ON9

屌你老母出乜9p
前果幾場未7夠？

P in

垃圾P

Lin啲decision 好撚慢

屌你老母p你呢啲唔撚係熱血係on99

佢塊面不嬲黑架啦

P仔學左史長老啲野
出場做做日任先

一嘢踢鳩250幾爽皮

做到野喎P

係咪on9

紅都得啦呢腳

p果種廢真係

今次仆街
換個on9仔

細緊有人肯要囉起身頂得下
Jones廢撚到

Btw p仔個柒頭真係冇腳好波

不如拎佢換eriksen啦咁中意打交

P仔出黎係搞笑

P換岀黎獻醜

馬仔似未好返哂, 感覺慢左唔少

廢甸係廢老成撚日推人

福傳得幾靚

實彈冇咁易比佢地常態化
但木彈一appove佢地真係可以當橡彈咁鳩射

笑撚死
真係出嚟打交

成個爆炸頭咁 場場都拎黃

P仔任務解鎖

p出黎係負責挑釁？

Lin跑快少少0：3啦

15分鐘

Diu...P做乜9

做撚痛

冇人上 拖慢回後正常踢法
係廢p個下交腳閪波申請拎牌

dllm p 係咪on 9

都係巴西人 點解小費特勁咁多

無隊會借+分佢份糧

頂埋佢

出黎炒熱個場

點頂到完場呀

電光火石之間 逼不得以用實彈射擊保護自己同市民既生命

好肉酸

新堅尼

p仔應該收到order要搞9 丁力一出場下個馬威先

睇到我頭都痛撚埋

次次下半場都咁既樣

P15真係MK仔黎、出親黎串柒柒打人多過打波、幾時可以躝呀屌

awb勁到
修sir有無睇波

Awb clsx x 10

AWB

廢p係咪嫌場波唔夠火藥味呀

其實應該俾鏝贏 唔通俾猁拎冠咩

出p
即買對家

福仔

修sir琴日去咗睇屎波

佢啲落腳我以為第一次踢波
業餘到不得了

黑警死全家

耶穌唔射

屌你差啲變謝拉特

唔好又龜縮玩死守

awb救左幾多球

今場曼聯真係allin

awb閘撚哂

煩到比佢守唔洗踢都得

曼聯已經要場場踢 去埋國家隊咪仲易傷

呢球p直紅佢啦 等佢反省下幾場都好啦

p 有機食紅

唔係
鏝贏唔贏都係猁拎㗎啦今季

換p出黎尻逼都正常既
下半場都冇乜反擊打到出黎
岩岩都係技術犯規 唔洗屌咁大力既

DDG
AWB AWB AWB AWB

好唔爭氣笑左
P 成日失控咁

30秒拎黃

南閘要攻擊型閘唔要守

我已經唔知打咗幾多次awb個名

Awb咁踢法 聖誕快車點頂

靠李城
渣士是無辜的

11打11都風聲鶴唳
10打11隨時輸鳩埋

好難過到AWB

呢條友扮埋monkey
以後係屋企睇波啦你

廢p有謝拉特3成我都滿足

擺啱位好撚好用

耶穌同古真係差十班

鏝呢個態同中堅問題
畀佢贏都係追唔到猁狗架啦

波都出唔到

Awb

Btw 如果佢生得靚仔d就好衰d講句 佢真係幾樣衰下

Awb 真係癲撚到傻

On9，又唔撚係無人、又打唔切防反、自動申請攞牌

awb同占今場係右路好癲

如果曼仲用緊華西

想知今場 awb 攔截成功率係幾多

上年正路已經係利係鏝太癲，今季肯定係利

今場先比到力過左2次
唔好燈ok？

都岩
宗師掛牌應該冇人會問價

又黎

鏝係咁攻左路，但俾awb 清哂

我覺得個樣幾得意

最後10秒先紅佢

noel

拋14分呀 追碌撚咩佢地

Motm awb

仆街 死鏝狗mma

兩件比人踢

自己隊波咁多黑鳩都種族歧視

AWB算係我睇過1v1防守最強嘅

條右路好撚尾機

真
放過大家喇好心佢

獲加抽水

屌你老母kdb

MMA

有shaw 5攻 攻awb

double ko

普巴同佢邊個樣衰啲

BTW 牙 Fred 呢幾場開始真係上力，
啲控波好左啲

球證同walker有親？死都唔俾牌

好似pepe

李城隊波最好嗰樣就係班兵聽話
由雲爺爺到人渣 真係唔覺佢地有任何疑似逼走領頭

屌
死黑警

野野踢尻麥湯

mctom下半場俾人踢跌幾多次

Shaw 都傷傷地

Fred真係打出信心

屌鏝好撚矛

比埋baily比佢地交流下受傷心得

麥湯又俾人踢

又唔比牌

個罰球想點無人斬過去

今場awb有無雙位數tackle

有d似pepe

普巴

jesus真係狗黎

都唔止有啲

一直都似

mctom咁draw foul法好驚佢傷

好險

似pepe

成班賤種鏝真係仆街嚟
串撚過馬撚

師兄食開咩女

McTom今日俾人打咗幾多次

呢球係咪靠shaw訓盡封位

真 屌你老母又推鳩人又剷到飛起

awb個啲剷完人冇表情行開
人地挑機 佢又係冇表情咁望住人
真係好撚型

踢撚緊麥湯未啊

美麗

麥湯係咁俾人踢

佢腳長大步 但下下蹬盡比人踢 幾易傷

shaw野野都比人fake底

Pepe

屌你老母狗閪到 又踢mctom

佢同費特 邊個似啲
我覺得awb 似啲

兩個都大嘴唇

美麗就死喇

換人啦 出黎打交

唔怪得咁面善又醒唔起係邊個
使唔使對住AWB唱You're my Wonderwall

連加柒d決定

美麗 真曼幾熱血

占士fifa stamina 有129未

你見過蜘蛛俠有表情咩....

mctom同james都成日俾人fou l

鏝算小兒程科啦

咁比你揀你想出羊定梳先

光頭佬應該allin歐聯了
英超反正拎過
而且跟本冇可能cup到猁

James 係真係跟唔切

凡人 不了

點解Rojo唔喺度
出下熱誠飛鏟都好

awb個咀好撚似

頂撚住呀喂

lin今日起腳中晒目標？

同熱狗比呢啲濕濕碎

Shaw未係狀態姐 羊真係不了

普巴起碼多d花樣比人感覺潮
Awb就踏實好多

連點解識插呢D位

廢p換綠木出黎埋佢地單啦

但佢真係好撚型
靚仔又唔係 但好型

鏝都叫串
咁阿鍠轟猁叫咩

特登嫁 佢咁肥 訓係地下 大機會閂到個波

一早紅撚左啦

awb既防守+taa既進攻
應該會係史上最強右閘

羊

岩岩黎既darmian都好勁

lin入攝唔差架, 係射唔入咋

佢間唔中係走到

有呢個意識
不過其餘11個月唔會咁跑

傷了

James 果隻 都識避 但高速撞
美麗係幾多時蹬到盡 好易就唔到力

連插得靚

依球算係咁

笑到噴口水

rojo係曼聯無食過紅
完美犯罪者

史達撚對曼特別燥

換綠木啦

唔通有CS

6月見到awb踢u21個球on9烏龍波心諗呢條友撚值50M
我錯了

猁狗拎歐聯已經好撚串
英超呢篤精谷咗咁多年
到時就見識到

全盛賣肝=awb+taa

不嬲走位都唔差
射唔射得出係另一件事

睇吓佢個名先

唔好燈

awb守到250一棟都冇咁

今場啲反擊幾入肉
把握力好啲 起碼都3-0幾時先改善到

佢曼迷黎 好想證明俾愛隊睇

咪燈

能量王究竟有咩用 仲多餘過Lin

屌

真係幾似

lin真係做咩都要俾人吊

屌喇星了

比人追和了

做咗好多波俾lin 下半福無乜波踢

黎料啦

一睇到要熱情飛鏟就諗起hehe

屌又無cs

垃圾P除左踢250個下之後冇左影

好撚懷念。。。。
好記得有次後備出來
一野飛鳩Willian

吊你

要被反cup了

又輸死球 幾多次呀

有啲懷疑條友成份人工年尾先出

似和啦

海鮮味...

屌你麥佳亞唔撚man mark

Shaw學識overlap先

唉 今次仆街了

大獲

NOW真係臭口

屌咩

rojo加鏝就會諗起
盧祖甩骹 仲要攞多隻牌

對鏝輸角球

awb唔夠撞
俾邱建威燈

一講話唔失波就即刻失

縮親都出事

奧達文迪第幾次角球入曼聯波
上季定前季先單場兩球

和左真係雙輸

燈

屌 DDG

始終冇cs

Ddg 咁都唔出

又燈到冇CS

死得

又輸角ota 真係好撚頂得

利皇巴鈀，咁嘅態同後防線，都幾難啦

慢龜被人壓住頂贏 希望大家好似屌白lin咁屌佢

輸死球真係好撚On9

捱埋佢呀

準備冇埋3分

差啲追和

兩個夾一個都頂輸

講開又幾似尤其是awb 個咀

一球唔驚啦

劇本

屌你老母80m

Ddg出出下唔出

熟悉既味道

on9唔換人

460???

lin換T啦穩陣d

係都要平安鐘

差點再輸埋佢

海鮮聯海鮮了

80m

t同羊

仲唔換人拖

一係頂埋追前四, 一係輸撚埋佢等鄰居追猁狗
咪撚和呀屌

仆街了 撚羊

頂能住呀手足

屌

出撚羊 糟了

80m廢撚到

麥佳亞又失雲

羊⋯⋯⋯ 仆街了

羊！
曼市打比Motm
1g2a

認真講 80m overpay左好撚多 30m都有突

ota飛埋去撞開awb
龜包唔切情有可原

80m lan

拖時間呀

shaw又傷

比場cs冬見得唔得

Awb 癲撚到仆街
Shaw 傷。無計

抽筋啫

終極大巴

咪燈啦

似抽筋

上次換馬仔就比人追和⋯

冬甩

撚羊後備幾好既

頂住啊！

抽下啫

901啦

李城賺到笑
淨賺50m重要upgrade左

出羊

準備比人反cup

廢p失左蹤

咁貼門都唔岀 怪邊個

冇Cs唔緊要
最緊要拎3分
收鏝皮

終極大大巴了

捱埋佢呀、出A羊都無所謂

點頂

頂撚住牙

換撚錯p 仔啦 前面冇咗支點 on99

係咪應該換lin先再換馬

550

1-2完場 冇事

永世難忘 左羊正名戰

等睇撚羊累失波

901死守5分鐘

當日有j過佢既都冇資格話佢overpay

同熱刺嗰場一樣

希望大家可以唔好屌我....

一次過換人咁快

合理既

頂撚住啊

咩係足球？

死守一定出事

呢啲時間經驗有用既

屌你

大家睇撚住隻bot狗

補時

鏝呢場攻得入肉好多

差少少咋！

Ok

麥佳亞=大隻版伊雲斯

5

+5頂能住呀

狂攻了 仆街啦

冇j過

so9仲叫人上

Awb 都斷曬氣
前面冇支點

左邊羊 p對馬列斯

5分鐘

中堅難求, 等唔切T仔白LIN成才架喇
有買貴無買錯

1111111